跌左airpod pro其中一隻落𨋢槽

會唔會執得番

好灰

除左抵撚死我都唔知講咩好

買咗6個月 慘

月頭出糧 可以原價舊換新了

可以買返單邊

下次整𨋢嗰陣叫佢哋順手執返

好頹 搵左2次都搵唔到

𨋢槽點去揾

師傅話去睇左 話唔知跌左去邊 唉

自己收咗

轉工做lift維修學徒
要揀啱公司
咁咪會執返囉

而有有啲牌子可以保養期內買返一邊，apple有無呢樣玩

通常搵人去睇都係好hea
就咁望下就算
自己落去睇先有用

自己可以落去咩 同佢要求？

認真答你 比返一舊水師傅飲茶會好落力搵 試過好多次

利申𨋢佬

我預備左
但佢同主管企埋一齊搵 俾唔到佢

跌落井底多數搵得返既

唉 聽日最後機會啦
聽日好似話係大檢查 會順便幫我睇下
不過機會渺茫啦

佢話井底冇 唔知係咪彈左去隔離lip槽

拎收據搵番蘋果，可以買一粒

我有準備要跌$700啦
但係都想等多一日
以後搭𨋢唔敢聽歌

試過係酒店跌過
同返前台講，佢地call左𨋢公司幫我執
收左我$500話係𨋢公司收

幾樓跌
高層就難啲

我買左一星期 跌左一對

我個隻跌咗落馬桶，沖撚咗

我試過以前喺北海道跌咗落啲雪地

搵到眼盲咁滯

師傅心諗: 上次執咗隻右耳，今次執埋隻左耳啱啱好 唔知幾時會有人跌埋個充電盒呢

轉工做整𨋢師傅咪得

8樓咋 但係衰在有隔離另外有2個𨋢槽 可能彈左去第二度

點跌？

唔會有機會囉 主管跟實佢

搵通渠佬.....
都冇用

直頭入選「真仆街精選」啦

8樓...你覺得仲用到咩

我有買studio A個保險
就算執返條屍都可以換新

Handmade整返條屍去換

airpod pro真係幾差吓，好易甩

𨋢佬： “點解要無端端幫你搵餐懵？ 求其話搵唔到算！”

可能我隻耳仔真係唔啱戴 成日鬆出黎
不過方便就照用

記得有次搭飛機又係跌撚左入d 椅嘅嗱入邊，d 空姐幫我趴晒係地都拎唔到，最後要等到左再叫d engine 上機拆椅先拎得番

冇材料wor

我跌過手錶

我都跌過入巴士椅條lar 好彩執得番
不過呢次冇咁好彩啦唉

其實唔貴

睇錯石頭出糧

樓主我都試過完全一樣 可以上網買一隻

上個月去公司廁所疴屎果陣唔記得咗自己帶住 airpod，喺除低件外套果陣fing咗1隻落馬桶入面，當時猶豫咗2秒執唔執好。(果陣馬桶啲水好清但有一張廁紙喺面)。最後都係執咗上嚟用水沖一沖，再攞消毒酒精抺咗一陣然後繼續用

咁污糟執返都唔用

執返攞去studio A免費換新 執到嘅話.....

咁高跌落去唔會壞咩

巴打幾樓跌？ 一跌跌$700

Apple或成為最大贏家

笑L左, thanks

買過仲好啦，又唔係貴

咁細粒搵唔到好正常

same

試過企巴士站戴緊
手一鬆跌咗落馬路地下碌左幾下 差兩米到坑渠蓋
嚇到心臟病發咁濟

好簡單，你就喺上次跌 airpod pro 果個位置再掉埋剩返果隻落去，叫個師傅喺𨋢槽底望住彈咗去邊，照道理兩隻應該跌喺同一個位置

有冇咁誇
千幾蚊就嚇死

入咗腦

可以買過新啦

有冇諗過airpod唔適合你用

打錯係兩厘米

大佬千幾蚊都係錢
跟住原本個盒同另一邊耳機又變到無用

竟然真係會幫你睇 仲以為會彩你都傻

定係求其hea9你咋佢

最弱智既發明就係呢d earphone

撞一撞就跌，帶唔穩又跌

好好地放條線係度掛頸有咩咁唔好

等睇直必駁樓豬

話嘥有比管理費hea極都應該有睇過下嘅

+1

咁撚柒污糟，執到仲敢帶落耳？

我買左到而家差唔多一年
加加埋埋都跌左6-7次
戴咩size嘅膠都成日自己鬆出黎
可能我真係唔啱戴 灰到爆炸

買個新啦

有

啲𨋢佬一定Hea鳩你
佢地連落槽都懶
有啲執野係要另外收費

左耳定右耳

通常都hea尻你 比100佢會好快手揾到 如果跌左落底就祝你好運 送比我都唔用

唉 等埋聽日都冇就去買過新

俾返隻airpod樓主啦師傅

油性耳仔？

應該係耳型問題
同埋成日覺得seal唔實
降噪效果差左 唉

佢落去時你有無整響隻AirPods?

disconnect左播唔到聲 唔知係冇電定跌爛左

睇下管理公司肯唔肯幫你
若干年前跌過鎖匙, 管理處肯停𨋢執番上黎

我唔介意薄酬架 當請佢食tea 不過主管喺佢隔離

邊間公司做維修

等fd整跌另一邊 再平價收

700 有新喎

勿相認

我都係

邊夠我柒呀
我試過係吸煙區跌左一粒
因為本人近視差啲執煙頭以為係
仲要俾啲煙友望住哂

姐係喺啲煙頭入面執？

唔好咁痴線啦你

唔係
係地下，因為果到吸煙區地下好多白色煙頭

共井難搞喎 如果淨一部lift 有心既幫你8樓層層掃落去都大機既

梗係唔係咁玩啦
係執到2粒左耳
係d師傅ws gp度叫，喂，陳仔，聽講你早排有執到隻喎
陳仔：係呀，第2次啦，不過2隻都係右
答：啱晒啦屌！過2日飲茶交換啦

我女朋友試過同一遭遇，同管理處講，咁啱過幾日有人黎做例檢，留左電話俾管理處，過幾日真係有人打黎話執得返！16樓跌落去都無壞，仲用得！

諗多左 有d好鬼污糟架 d100蚊紙痴住d油都唔係好想要

買個新仲好啦

𨋢糟好污糟

唯有寄望聽日大檢喇 唉

未講嘢前 遞支野飲/包煙先

跌咗支牙籤都搵得番

我講緊專人幫你執嘢

有機既 都算好彩 大檢要幾部都睇哂
順便幫你留意下

平時既話唔會為左你睇哂幾部lift底 幫你搵下算係咁

係唔貴，但正常買新應該抵玩啲

我都試過

搵到你都唔會用
𨋢槽唔係一般污糟

會！

好人好者正正經經買個普通藍牙連線既咪算lo

換耳膠啦
例如spinfit

降噪嘅無線藍芽耳機 真係冇咩選擇

去apple可以買番半隻

仲要跌咗唔知會唔會壞咗,污糟

如果搵得番我會試下

有機會卡咗喺下面樓層啲外門門頭到
未必直落井底嫁

下邊可能會有水
如果浸住多數收皮

Same

我可以執條屍去免費換新

人為可能唔包
不過點都好
執左先如果執到
之後再算

收工未

以前聽其他師傅講試過幫人落去執返介指定頸鏈
個客比返五舊水佢

三菱

張貼紙咁細icon 都比你睇到

所謂大檢都係check 下姐，你跌d 咁細粒既野，咁啱見到就話姐，真係唔會再浪費時間突登同你搵

Cls

佢就係個師父

比埋主管囉
利申：比五舊佢哋飲茶，轉個撚頭就搵得翻

咩執位啊師兄

我都試過
AirPod 有個功能係可以令你跌左歌隻響locate返佢係邊
但歌時我過左幾日已經響唔到
D維修師傅幫我搵哂成個底都無
佢話可能彈左去第二個樓層

似喇

我跌左兩個鐘後已經disconnect左
唔知係冇電定壞左
但係仲show到最後位置
唔知佢最細嘅距離係咪60m
永遠喺𨋢口都係60m

買airpod max la一定跌唔到落去

你左耳定右耳
我有spare

我都係怕跌咗落去，所以一早就買然個AirPods pro made in Korean耳塞

之前試過成部iphone11跌入lift 槽，叫管理處開lift，佢話要收錢又話部電話會粉身碎骨唔好執，我堅持要返條屍，結果工程部來了開lift，部機角花了少少，一個鏡頭玻璃裂左，其他運作正常（跌落2層樓），技工最後都冇收我錢

利申：絲

長戴住另一邊，𨋢佬執返會用跌左果邊call你

起碼你仲有另外一隻

而家搞到我好撚驚 我都係ip11
連電話都跌埋我呢世人唔會再搭𨋢

要視乎lift 槽乾唔乾淨，有人話有積水好污糟，我嗰次嗰個好乾淨😌

有咩用 大舊啲唔會跌落去？

Pro唔係入耳式咩？
都塞唔曬？

Fit曬耳洞，保證一定唔跌，盛惠$200

講得好

咩size都係成日自己tun出黎

右耳？

我都跌過 自己落去執返真係碎哂 你好彩啦

我試過
個保安叔叔好好人，佢等部𨋢例檢果陣叫班師傅幫手留意下最後真係執得番

唔睇嘅話住客會屌管理處，又姐係師傅唔比管理處班人面；然後班師傅成日同一個位行出行入，比管理處玩會好晒時間又無癮，所以管理處開聲師傅都會盡幫，功勞全歸管理處。(除非本身個師傅同管理處無乜交情。）

但如果住客自己開聲嘅話，啲師傅有好大機會叫你跟規矩打去公司落order，呢種做法要比錢，500蚊左右。

都係果句 執返都唔會戴

二手買隻

濕鳩易跌設計,絕對係用家問題

茶錢唔少得 你預早買定啲菠蘿包同汽水等佢地開工俾佢地食 俾完再講埋你3點幾再過黎睇睇班師傅搵成點 到時再買蛋撻汽水 咁搵到既機會大增

就係你呢種人，整壞部𨋢點算？

執返都唔想用啦咁多屎屎尿尿

扔埋另一隻落去，當出bonus比lift佬

有錢都唔要

我都試過類似
我係跌咗係馬路再俾電單車碌過
嗰陣時買咗半年到
之後再買 成舊俾人偷咗

你唔講我都唔知自己睇錯

我都係真係哭撚左

好過唔方便
無野係perfect

五舊飲茶
點解配返隻...?

上星期跌咗一隻airpod落坑渠

跌過
個陣搵返同事幫手執就執返

益左住喺𨋢嘈嗰條友

買過另一隻啦

airpod 漏聲漏到pk

坐巴士比隔離條on9嘈撚到訓唔到

加入整𨋢公司親手執返佢

apple買左幾耐都可以買單邊

見過人掛住整口罩跌落坑渠